今年拜年，淡友算唔算最吐氣揚眉一年？會有咩對答

淡友去到業主朋友個單位拜年，又講起樓市：呢半年，樓價已經暴跌左9.77%，好彩我預測準無入市 黎緊仲會跌多20%

業主朋友:(尷尬地笑)係呀係呀，今年真係屍橫遍野，哈哈哈 ( 心入面 ) 係呢依家住邊？

期待IT9版

3zero狗呃老母棺錢本摸頂買乞衣劏房既事

揚到所有親戚都知

個個親戚都想屌柒你個不孝子

你就好啦，縮起你間乞衣劏房唔使拜年

以為求其作個故仔就攻擊到我 諗下你個朵有幾臭，事蹟有幾柒先啦 撚有人理你咩

限入場人數兩位囉！都做到團拜呢個活動

屈狗新年當更要勤力D開門： 阿sir Miss，恭喜發財
收利是收到手軟

係呀

你d性幻想就最正常

淡友全部痴老母住公屋做保安

其他人唔知，你就一定係戇鳩扮業主比我踢爆囉
勤力D開門啦柒頭 收利是呀

原來你同你啲朋友淨係講錢，我同我啲老友永遠唔會講搵幾錢供幾錢，我又唔係要問人借，人哋又唔係要問我借，有乜好講

講吓以前細個點樣整古老師，下場英超點睇，最近邊條大波妹j得過好過啦

呢D真心朋友，識避重就輕

就算係酒肉朋友，更加係只講波馬女，邊到叫雞啦，講吓公司邊條大波妹正，然後搵個ig出嚟話屌做乜唔叫埋出嚟呀嗰啲啦。成日要講錢嘅我真係唔知屬於咩類型嘅朋友

請珍惜

3zero隻窮狗應承左，我貼樓契佢就捐5000

封印屈狗神帖

淡友去拜年:
我今年搵到好老細(其實係財經台淡友領袖), 帶領我地百發百中
捉到十年一遇機會
d傻好中撚晒伏